仲喺街發夢嘅立即撤退返屋企！！！！！

一陣又四方八面包圍啦
快啲走！